信陳雲可得永生

係中國得永生，不了

信根叔有閪屌